[新地方新開始]一人五張十一月攝影作品

咁快？

放住張支持下先 仲係日本

十一月都未完

留名

大師

十月呀屌你

多多指教

真新手求評

仲未係好識點影好啲

啲交叉光影好正！！

利申iphone影

好掂

亂影

瑠璃光院?

11月頭去左東京膠遊。衣家好想再返去

小弟ig :ooleeeeeeeeee

有日放工行過見到用ios影底 無機影

Hi all

第一日上LIHK，多多指教

布宮

11月得一張放唔放得
希望冇相認,多多指教

隨攝 輕手啲

好掛住冰島

靚到呢！！

尚早返黎啦

大師兄歸位

尚早

伸利 新手唔識影相

新手求屌

有神快拜
Between 出番post分享下攝影啦

小弟都係影菲林多 主要係街拍同E沖C

我ig

好正下

Ig:lam.zai
互fol 多多指教

只有少少貨，買左機好耐但係用iphone...遲下會操返㗎喇

呢張p過

iphone影

係呀！入去睇仲靚！

今個月冇乜影相
用iphone 9影左張

iPhone 9

鳩影

留名睇好野

未來人

係用iphone 6鳩影左張
自己睇番都笑左

新手求follow

巴打過左黎

唔得嘅

好7, sorry

第一日就過左黎 但係收唔到驗證

3張先

有冇flickr/ig

引到你出黎？！

呢張好掂

Ig:
菲林新手

毒撚淨係夠膽影下花花草草咁

求狠評

頭先up唔到呢兩張

新手求狠評

新手留名學嘢

有，不過無擺呢類相

學習緊影人像

睇咀已認到是step....

iPhone6s

iPhons6s

70d t116

新手求指教

IG:

依家高汁左咁多,遲D貼

做咩認住人地個嘴

無他，睇得多師兄你影佢啲作品丫嘛，入晒
....
...
腦

第一次分享
接觸攝影半年左右

原來我自己都未貼

得兩張

高登acc bam左好耐
終於返到黎

是9但post幾張求指教
全部上星期 用同一支鏡影

好多高質巴打過晒來

N記apsc玩左年幾

近排比較滿意嘅一張，share住先

12月了

二三張 好正

Flickr/ig

十一月頭考完midterm先掂過部機一次，跟住又忙到sem尾。

月頭放學狗衝咗去影日落，點知俾棟樓遮住咗

低手志在參與

唔夠5張

新開IG, 852_snap 屌細力d

新手 求屌

隻貓好似背著老虎既身影
好型

大澳路過影嫁

好想同你合照

點解可以成日去日本

flickr:

Nice!!
Flickr??

今年五月去, 建議影得動態D, 唔好直不甩正面影

無長鏡
行埋去影又驚佢地跑走

得IG

Btw巴打你啲相好正

原來你係Nicholas Ku
琴日岩岩follow你

使乜長鏡 都唔怕人 我都係用28-75影

巴打IG係咩

新手

我Flickr 唔up相

好正

我無開影相嘅IG sorry

新手求教

出相了

原來托左部機去日本玩

新手求評

新手亂影 攝於11月日本奈良
Ig shoot_hok

藍圈章魚

求第一張 用黎做wallpaper

想睇你其他相
好鍾意

因為女神而開始影相 可惜女神已經離開左我
唔知佢近排影啲相點呢

請評分

究竟後製係咪好事?

齊晒

我盡量會少用
BTW天水圍人

犯哂規，但求評
Flickr:whncris

感覺上富士山果張晒左 打橫會好睇好多

ig:billsphotogr

打橫都有影呀，係Flickr 到
太多想放諗唔到放邊張好

學識取捨重緊要喎

除左最後個張~其他菲林

十一月去左日本幾日

一齊交流下

日本加張香港影

香港個張

貓果張用咩鏡？

未睇先估50mm 再crop

新手劣作

炮台山

求指教

Bingo! 炮台山巴打？

圖四咩機位 好正

油塘魔鬼山

個前景唔靚

新手一問，呢隻tone係點影？

新手試貼

唔夠五張
ig: leechungkwok

新手初試菲林 求評

粉得幾靚 邊隻菲林黎？

fuji業務100

加油

岩岩學影

Yes

菲林新手 用緊Ae1 28mm f2.8
黑白果張係Liford Pan 400
下面兩張係Kodak Ultramax 400
Ae1個快門虧虧地 成日delay 聲好唔清脆 想換返 Canon 有冇師兄有推介

新手，8月先開始接觸影相